依啲天氣仲有冇人叫m記外賣

m記又會唔會接咁撚痴線

小妹又冇叫外賣

打風叫外賣等比人加料

無人知8號已經無得叫？